淫亂3P偷拍 西甲3星勢入獄

西甲球壇爆出荒唐性醜聞，伊巴前鋒沙治安列治、利雲特後防安東尼奧隆拿以及阿爾巴塞特中場艾迪施維斯達，因為捲入雜交偷拍事件，日前上庭接受審訊，檢察官已要求重罰3人監禁2年至5年，一旦罪成入獄，3位球星嘅足球生涯可以話玩完。
案件發生喺2016年4月，嗰陣3位被告球員都係效力西甲嘅伊巴，安東尼奧隆拿、沙治安列治當時同一位女子進行3P雜交，艾迪施維斯達就喺女事主不知情下偷拍，事後呢段影片更加被「派通街」，安東尼奧隆拿同沙治安列治隨即公開道歉：「對呢段片被擺上網，我哋覺得好抱歉。想強調一點，就係呢次性愛行為，係3個成年人你情我願底下發生，完全冇強迫成份，而且係我哋3個嘅私生活，片段並唔適合被公開。」
女事主當然唔肯善罷干休，呢單官司近日正式提堂，3位球員面對侵害私隱等多條罪名，檢察官認為案情嚴重，要求對3人判以最高刑罰，包括判安東尼奧隆拿同沙治安列治監禁5年，以及罰拍攝嘅艾迪施維斯達監禁2年。安東尼奧隆拿曾經效力英超球會阿士東維拉，今季被外借去華歷簡奴。

條女就係之教佢地3：0完勝皇馬既達姐

之前

仲以為係3個互玩屎眼

上場踢同一個波，上床屌同一條女

達哥

怕乜？我朗雞姦人屎眼都未坐啦

張圖好似插緊屎忽咁

射完大大力

3P?

真係有link

3P？ 3個球星自己玩？

4P呀嘛

球星唔比攪gay？

3個麻甩佬玩3p

冇話唔俾，但3個球星搞基自己偷拍自己？

文字如果形容錯嘅話，的確係3P無錯，兩男一女play緊，剩低一個齋影無搞，重要係偷偷地影

上面片都貼埋，都仲有人話搞基，點解3p之類

咁都要坐監，咁陳冠希都要坐啦！

每個人心中都有一座斷背山

可能個編輯青頭
唔明3p點解

汁男都要俾人告